有冇做開street workout 既巴打？

傾下你地既workout routine 吖

活塞運動每日100下

樓主 不如你留telegram 傾下